Bloomberg:德國內政部、外交部及情報部門反對放生華為

‘The interior ministry, the foreign ministry and German intelligence are all pushing back against the economy ministry and industry lobby groups, which have said that sidelining Huawei would delay the roll-out of 5G by years and cost the country billions.’

開名唔俾華為玩，法律上唔可能
但想喺入標條件上玩死佢

‘the hawks are pushing for the threshold to be as high as possible’